[扮工動物員] 煙霞定大塵定霧霾之星期四

灰矇矇咁~~~

看不見天的一日

好眼瞓...

Joson

不停中眼瞓.......

原來me 眼瞓到打錯title...

搵到你地啦

我迷路了

訓個晏覺先啦 放假

羡慕
放假仲咁早起身嘅
要早餐連晏一齊食

7點幾起左，習慣早睡早起

都係唔訓住沖杯咖啡飲下執屋聽歌，又快過年啦

過年雖然想去逗利是
但我唔想見親戚啊

早阿

我仲未開始執屋

辛苦晒

親戚朋友係要見下，唔係感情會生疏
往後餘生 風雪是你

利申:a0（人無恥便無敵）

都要lunch 先瞓得架

me 今日唔知醒, 成六點半先起身...差啲整唔切便當

你快樂過生活~~我拼命去生存~~

幾時結婚啊

靜靜地執下屋都可以調整自己各方面，哈利路亞

香媽愛心便當

變成生活 面包係要有

公司有姐姐煮午/晚飯